[聯合國係邊？] 中共係非洲迫小朋友練功夫學中文，淚留滿面

好撚慘

練功夫唔係問題，但唔好練D唔打得架功夫。

實情係想訓練非洲解放軍
好快要佢地升支共國旗

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

屌

國術

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

點解要咁做

邪惡鈾心做野要原因咩？

唉痴撚線

殖民

打力架
黑人本身體格都屌打東亞病夫啦
一拳一隻 駛撚學呢啲花拳繡腿

關人撚事。
係d獨裁高官奶共，大把非洲黑人反中。

On9仔想玩殖民兵

屌佢老母ccp

又有文宣料.....
中共既衰野真係多

文化滲透囉